比著你係古天奴 你會留係利物浦咩？

一個巴西人 又唔係英人 又唔係由細到大中意利物浦 踢咁多季都冇冠
比我都去巴塞同美斯呢d踢啦 同班高水平既球員一隊自己都進步大d啦 又容易d攞冠

要屌就屌fsg 自己留唔到人 季前又屈古天奴唔想踢 又唔早d簽雲迪克

我係古天奴都心淡啦 隊波好似都無野心

同你有親咩猁狗

唔會

托迪都留啦

冇得駁

托迪係意大利人 羅馬青訓 又拎過聯賽 做one club man 做球會legend

個比喻唔好喎

去巴最少有一個聯賽冠軍

聯賽得一個渣
隊波on99都無走去蝗疤掃獎

開季肯出錢簽vvd 而家爭緊冠
可能唔走 住

唔賣佢邊會有錢簽vvd

去疤踢半季就拎冠

係祖國巴西知名度更進一步
追隨成班名宿步伐

仲應該係細個踢波既夢想

想去好正常

有錢買張生

這就是利狗

其實佢係咪會接替恩尼斯達？

至少唔會冬季走，仲要貼錢

痴個西甲返黎真心無意思

利迷季初又會文尼最重要冇佢就得

唔撚知以為佢俾人用槍指住個頭加盟疤

留係痢打多半季唔使做過街老鼠

佢走已經比利覺得係過街老鼠

無左古有埃及文明都夠做啦

事實佢係

某隊名宿都走去佢地稱為狗隊嗰到先有英超喳

利迷季初又話文尼先係最重要果個冇古都得

仆都仆去啦 你睇下尼馬咪知 大滿冠拎完 去巴黎 追金球獎 幾soft符

其實好難怪
而家d球迷仆街到你幾勁都好
無冠就袋底泥咁

尼馬就醒
刷晒球會榮譽
就過psg 掘金加休養準備世界盃
如果拎埋就可以後發先至
爭贏c朗 小花做球王

唔比人轉工 逼人同你講忠誠 但無冠
同垃圾公司一樣

謝拉特都係話因為佢屋企人先留到掛靴，但都有認試過心動想轉會

冇冠軍就要走

阿妓全隊可以收皮

阿有足總盃
利有英超冠軍(ASIA)

緊係揀利啦
係利物浦可以做大佬
係巴塞淨係可以做美欺跟班
猁迷講嘅

利記仲比到熱血佢 係巴塞就比唔到熱血佢

單係J熱血同屋企唔洗放獎盃櫃慳番d位已經足夠理由留係痢做one club man啦

黎香港踢港甲都做到大佬

We did it!!!

古仔去南華可以上神枱
係利物浦淨係可以俾利迷屌

佢係走得肉酸左
如果好似阿So咁留多年先

應該好多痢狗都接受到🤔

咁不如比埋自己老母比利迷屌埋 on9

你又發乜神經🤦‍♂️🤦‍♂️
弱智唔好學人上網

得班死猁狗先會話佢過街老鼠

利狗癲d

有邊個球員唔想有球迷尊重
如果佢留多半季 學阿so咁

每個利迷都當佢英雄wor🤔

咪玩啦 有得選真係人既都識選巴塞啦

根本係痢迷先 ff自己隊波係一線
唔走正契弟啦
陪你拎英超挑戰盃咩

佢係肉酸到扮傷 transfer request 做齊
扮傷 但國家隊又話ok
好似現家仲自己貼錢去定點
季中走

使撚要你專重咩
當自己乜水

算啦 人同狗唔同
我地正常人同你犬類溝通唔到

唔好影衰曼聯好唔好？